［罷工罷課文宣方向］返工搭鐵受襲、催淚彈影響健康、女學生返學俾狗捉，請文宣製圖向怕死嘅打工仔、家長、學生宣傳三罷

林鄭連續兩日叫大家唔好罷工罷課，證明罷工罷課係香港春袋，然而差佬不斷製造罷工罷課條件，文宣請行動，叫無知市民學生盡快參與三罷

請文宣組以今日黑警突襲旺角站無差別襲擊勤力返工人士、尋日中午中環射催淚彈、今日警察街上捉返學嘅女學生、以及警察話上堂等於非法集結，做罷工罷課文宣圖

警告⚠️堅持要返工返學嘅人，即將面對惡犬🦖強姦殺人滅口💀嘅危險，在網上廣傳！

請文宣盡快製圖

參考：

入去retweet like reply
最新：NCM Yue (Solomon) Tag左美國副總統Pence 仲有國務卿Pompeo都得700推?

最新：Hawley 出第二條關於中大的tweet!

第一條⬇️⬇️⬇️⬇️
（twitter 突發）美國參議員Hawley 為警察攻入中大校園出聲啦！

網上圖片

push

推

tg?

是的，今日

返工食 TG

聞一聞分外醒神，索一索舒筋活絡

Push

仲有槍有炮, 高薪OT, 高高在上, 強姦又得, 開實彈又得, 殺人滅口又得, 佢仲係王法, 問你死味

多謝贈圖

推
d圖好正

要多謝各位幫手